入嚟放低句歌詞

我先
有再多的不捨 也要狠心割捨
別回頭看我 親愛的

如實在認真喜歡我
或是有心敷衍我
如今只有三歲都清楚

六嬸~ 三太公~

好sad

不打擾 是我的溫柔

請不要說我瘋狂 請不要說我想像
我很愉快 淚流到天亮

這些我都做的到 但那個人已經不是我

我的心被你懸在到不了的天際
想念彌漫著空氣快不能呼吸。

刷光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪着我開甜蜜的玩笑

哪裏還有希望 你可否引導我闖

好好分開 應要淡忘
你找到你伴侶

你傷害了我還一笑而過
你愛得貪婪我愛得懦弱。

你個 ex 擺明係賤人 係廢人
你咪為佢費神 你當為己為人

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

來飛翔 彈跳轉體也比心機

The best is yet to come

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位

情人太多 你愛得幾多個

成班都負能量

我批要批你個波

敲隻蛋落旁湯扮poor 奶含奶奶先

I'm in love with the shape of you

無謂愛愛愛愛愛太過動魄驚心

我這苦心 已有預備
隨時有塊玻璃 破碎墜地

倒轉了沙漏不見得可改寫春秋。。

香港地 我地打飛機

又shiga

Shiga bb

死啦啲青春痘 死啦啲青春痘

G

雖然你冇錯

快樂時妳不用分心想起我 難過時請一定記得聯絡我

自己在惹禍 避開你是折磨
好好記住我

Mr. 想太多

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

你說也許會重逢 又再見於秋冬

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

若你喜歡怪人 其實我很美

不知道為何你會放手 只知道習慣抱你抱了太久

新的生活 似競賽
若令自己苦澀便放開
得到好處便愛
夠獨立才容易被愛

早受夠教訓
為段段情人太苦心
也許當眼光擴大怎希罕這些男人

希望你以後 不會後悔沒選擇我

他太風趣更顯出我木獨 最好早退出

明明就不喜歡牽手 為何學主動把手勾
你的心事太多 我不會錯過
明明就他比較溫柔 也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友

我從來都不想自由

上次講到一半的 話題老去了
那日你不吐不快的 熱情變得這樣少

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

是我敏感 誤會戀愛降臨
從未發生 交不出初吻
從來沒有 情人會行近 日落黃昏

我們的愛情到這剛剛好

你就是你 我才能是我 彼此都是彼此的缺口

如果兄妹相稱太多 醒不起喜歡我
快研究和我這異性 拍拖